無知一問，去朗豪坊睇4DX帶real 3D眼鏡得唔得？

之前去新城市睇4D就買咗個佢地嘅3D眼鏡，唔見上面有寫real 3D，結果之前搬家應該當垃圾咁掉咗
聽日夜晚要去睇captain marvel先醒起自己冇佢地嘅眼鏡，手頭上得幾年前買嘅鏡片好花嘅real 3D眼鏡，唔知道可唔可以睇到？
去到再買唔係唔可以，但一唔想浪費，二我想戴返marvel嘅眼鏡睇

有冇人知

真係冇人知
算啦我都係到時候買多副眼鏡 如果睇到就拎tony嘅睇 睇唔到就用新嘅睇啦